公海又有post挑波台機😡😡

手足們 夠鐘撚狗了

連登依家到底係發生乜事

推 食飯前去撚下狗

派你一個夠做

我就快開工 其他手足接力

食飯先
轉頭幫你

開工先 放工幫你

ok

好手足 快d叫醒波台兩隻神犬拉西鋼狗同崩牙狗

講到得體育台拖累整個連登

AnGela

無野比波台高汁啦

唔好搞事啦

原來這一種叫做沒有

唉 以家比人踩到上心口了 以前蓋青一定帶頭屌佢地老母 以家留係到睇廢青閒情

牙中= 英雄塚

咁都忍得 屎都食得兩舊

唔洗做咩

你吠兩聲就得

又搵波台做遮醜布

個post爆左

又有個反ching post

ching都得罪佢地😵

清是無辜的

粒水王仲唔出頭

佢已經死左

班撚屌又話呢度唔係高登
又要跟番高登文化

字就佢赢
公就我輸
d logic 仲衰過港女

遲左黎，依家仲搶唔搶到尾刀？

唔緊要去二post 留個言已經吓死班細蚊仔

連CHING都唔比講又真係幾過份

系

g持帶領手足出征

岩牙 蓋清真係要叫連仔ban佢

yes
唔通要我一把年紀先走去學人改名咩

牙蓋甘都搵得返

ching14碎刀唔系好老姐

條女

究竟cap圖條友日日起google 搵幾多次 asian dating 網先出呢啲廣告

屌奶星1001左點挑

hi

對面都比人撚到傻撚晒，我驚再打會死人😷